尖沙嘴salon黑店！‘慢剪慢活’...屌佢老母不停係IG改名呃人.！撲佢個街

屌！真心呢世人乜都遇見過就係未遇到呢D黑店黑到咁撲街！首先係IG見到，咁佢個Plan如下👇，我唸屌你啦$650套餐又唔算貴，可以揀電染剪，到時Hard sales咪補多少少，！我估呢間前身係’慢活漫剪’因為我到左之後樓下個招牌都係呢個名，屌，入到問我洗唔洗擺野都係正常操作，等左差不多15分鐘個TB髮型師出現啦，問我整乜，態度都麻麻，然後我搵圖比佢陣時又行開，求其望完一來就除我頭髮話幫我剪下，話口未完已經開始剪，然後我話我想電，又話我自己染過頭髮電唔到，咁都算啦.打算硬食個Plan，咪染剪焗油$650，你都幫我剪左唔通我可以點，就開始整落野擦頭，擦完之後等左差不多一個鐘頭話洗頭，洗鳩完之後又係度等左差不多半個鐘頭，等都算啦，條TB髮型師行過來問我個色得唔得？？Wtf，屌你老母你幫我染左色？？染番黑色叫作染左？我連個色版都碰唔到，好啦！咁焗油去左邊度？我屌！之後幫我修下就OK，我真心好L嬲，好彩$650昨，黑店黑到咁～最起碼你染返色俾我，咁就完！真心黑，For 1999！希望大家引以為戒⋯⋯切勿前往

操你老母作

作你老母臭西！n

不嬲係IG見到呢啲尖沙咀salon
都係好撚廢 淨係等呢一part都夠死
但都真係仲好多人
應該都係熟客 你生客就唔撚理你

ig都信
抵撚你死屌你老母臭化閪
落五金鋪買罐紅油自己染la

好Sad！好樣衰！好Sad！好樣衰！好Sad！好樣衰！好Sad！好樣衰！好Sad！好樣衰！好Sad！好樣衰！

原來已經兩年前，自己睇

有冇圖

可唔可以講下個髮型師咩名

佢連名牌自我介紹都無！TB來嘅

形容下ok?

撲你老母街
字都唔識多隻 抵你畀人呃啦
返去讀多幾年書先出嚟吠啦 柒頭

今日個裝備？穿白色衫黑色外套戴黑框眼鏡，白白淨淨

因為我一直有搵開一個 , 最近都係轉左去呢間 , 我諗緊你係咪講緊佢 , 但佢之前又無戴黑框眼鏡 , 我搵個個係比較高同瘦 短髮 , 之前好似係染白色。

我都中伏了 去電paimore 我個頭右下角好多頭髮斷左。。。 好彩頭頂冇斷到

其實呢啲IG上面宣傳既
係咪9成伏
無IG呢啲平台 佢地以前點搵客
點生存

我再上次都係IG搵 果間就幾ok的
然後佢加左少少價 所以諗住搵第2間啦
點知gg....
我而家左下角啲髮質都完全死哂
然後摸真啲我個頭 係度度都有斷髮
但成達既 好嚴重既 就2達
Btw吾係上面果個IG 不過吾知係咪同一班人
都係慢活漫剪

垃圾黎，IG好多分身唔同名 但地址一樣
剪個頭收人$280

畀個ig你哋，自己上去睇吓人哋點中伏，自己𢴇生啦